★沈振盈：周二（26日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。

周二（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。
周三（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，市況出現震盪。
周四（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，繼續弱勢。
周五（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，上落市格局，略為反覆。

wrong post